【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！（2）

上個 post 爆咗

Tui

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推

今次計劃咁好
建議活動中途盡量和平

我都覺，我都唔想勇武手足受傷同被捕，我地要用唔同方法make noise

推帖時間

push

齊齊推

推上熱門

一齊推

pish

一齊推好嗎

齊推推

星期六見

甴屎片

四連

推呀

又四連

P牌推唔郁都照推
我要三百萬人呀

推撚爆

11.2 出嚟呀
3點維園見

警方記者會: 針對明天3個集會, 將發反對通知書

上熱門

有無文宣圖
好多都係得維園

11.2 三點維園見

如果要曬馬嘅話淨係集中一個區好冇
同埋可唔可以唔好咁早set rb 遲到未入到已經清左場

甴近平

繼續推

推爆文宣

Push

i am rdy

每人都呼籲朋友出啦！！

明天見 一家大細黎啦

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

112 尖中見

btw 甴近平

同意

情況許可的話等晒人出嚟先

聽日3點維園見

112維園見

居然爆左。繼續推爆

希望
集中中環金鐘灣仔銅鑼灣落車

唔好天后炮台山落

希望
集中中環金鐘灣仔銅鑼灣落車

唔好天后炮台山落車

推 1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

尖沙咀文宣

中環文宣

有冇師兄知台灣1102集會詳情？

近平

手足整嘅文宣咁靚大家唔好嘥左心機
推

ook

點解?

出來吧香港人

推呀 甴近平

得我推？

1102見呀

全部人推呢個啦

上第一呀

推口竹

721 831 101

推爆你

俾d火我

推爆佢

又得我推

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

用力推

：不了，要翻工
：好嬲阿！但係中環好遠，唔去了

甴大大

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子 #甴總狗

甴大大 甴近平

112約定你

全球集會資訊

甴近平
江甴民
毛甴東

未過12號都唔好比個post沉

合法無理由唔出黎
3百萬

PISH

不論和、勇。出

好少可咁多不反

聽日見

曱甴王習近平

聽日見呀

Tui Bao Kui again!

新post繼續推
大家一定要出嚟

再推

香港人加油

香港人反抗

大力推post

無得唔推

一齊推呀

推啊

甲由平

good

齊推post

置頂呀

有無人一齊推呀

人手keep 著置頂

大家記得po 下 ig story

推爆佢，
同我去FB，ig 同你哋所有嘅渠道，
推撚爆佢呀

推 置頂呀

聽日係和理非集會
裝修都唔需要住 (或者唔係港島)

lm

久違的大遊行

source?

啱啊，好似琴晚咁交比和理非，然後成班拉晒。

封埋老蘭夠晒noise啦？

建議你建議啲狗活動中途盡量和平

推多d行動post 今次計劃真係好正

又話環保又摺

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推行動po

曱甴平
甴近平

加油

習近平 甴近平

請問有冇不反對通知書睇下, 好似未見過
利申:冇都照去行街, 促進香港經濟

曱甴王 甴近平

We shall never surrender

即係係覺得要勇武手足比人拉先ok?

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

推有用post

Free Hong Kong

行動post推爆佢
甴近平，江甴民，毛甴東

一言為定！

致眾義士：《不屈進行曲》試續新詞—危牆無完卵、威武不能屈

曱甴平

甴近平

曱甴平

曱

puah

繼續

推
Pish

我愛欖炒

pushh

tui

推！！！

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 緊急法

次次都講到口臭唔係我地唔想和平 但啲狗一出黎點和平到

推推推

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

推到聽日開始為止
甴！

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導->理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育、探老人院！
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

班狗唔主動搞事就得

11.2 維園見

試下唔好俾位佢入

推吖

無咩可能

推！ 快D做文宣 ！airdrop!

唔set rb 唔行馬路 正常無位入到

11.2

因為上次尖咀集會

當3點左右， D 人想由梳士巴利花園行出黎，狗就即刻封左彌敦道&海港城方向， D 人迫住得返往紅磡方向既路
簡單D講， 未出發，先收皮

所以如果今次狗用同樣既戰術，可能3點左右，D人想行既時係封住
(1)維園至皇室堡條路
(應該無可能， 因為多人銅鑼灣落車，狗會被反包)
(2)"餓"頸橋下面 (有機會)

佢地一封左條路，唔夠人反包， 我地剩係得港島東方向可以走

當然有人以由小路行返去港島東，但大多人要到咁既情況，多數都係退

所以要多D 人係金鐘灣仔落車，再行去維園，先有機會反包圍狗 (如果佢封路既話)

出黎呀 DKLM

［行動］V煞：永生難忘的11月5日。新模式行動 V is all of us終極整合！！

請問個集會至到幾點完呀？收五點唔知趕唔趕得切去到
甴近平

聽日見！

12月精彩大型購物節 ：第54屆工展會如期舉行

p

聽日維園見。

聽日3點 維園見

go啊屌！

11.2 見

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

112 到時見

直遮，水， 跟換衣物
有裝帶裝
急救用品
鎖

有邊次唔係黑警鬧事先呀？

推爆佢先

大家真係聽日見啦好嗎

曱近平
曱甴蝗

推 爆埋哩個

推行動

點解行動post都咁少人

支持樓主

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

不要出去

一定係圍捕

圍捕你老母

曱甴近平

香港人 大家準備好未

人多好難唔行馬路 唔好對峙就真

投票啦，connect 埋老人院可以嗎？

112 聽日見

push ar

曱近平

一次又一次既教訓，都唔肯認清事實！
結果，引來更多更多既年輕人沒命，同被殺

人血饅頭

點解會有負皮？

真正建設post真係永遠沉底

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東

Pish

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

好

狂推

好擔心聽日無人

112 「求援國際 堅守自治」公民活動日真正run down如下：

- 3pm - 5pm: 到維園支持 逾100位候選人合法選舉聚會
- 3pm - 5pm: 環保方式前往 中環
- 5pm: 塞爆 中環愛丁堡廣場一帶 （美國集會已批不反）
- 5pm: 塞爆 中環遮打花園一帶 （紙鶴活動已批不反）

推 好似話會頂個po上去
between甴近平

邊度講

甴近平

see you all tomorrow

之前連尼住更新功能嗰個post
不過我都唔記得係唔係

全球起義

計中計

攬炒巴叫都唔出？

Fight for freedom

出

推 曱近平

借個位

行動: 11.5 全民V煞

推上熱門

同一樣嘢玩左四個幾月 係時候試吓新野

Group

Channel

香港人 反抗！！！

大家合力推

推上頂

真香港人聽日都要出晒黎

重點係唔好畀黑警製造衝突拉走focus

一齊做文宣推聽日

甴曱平
甴近平

Push push push

屌 點會無人推架

聽日要見到大家

TUI

甴近平
112見

明天見！可以就早D去食個反先，
因吾知黨䥫到時又搞乜

推啊，聽日見

習近平甴近平

112 3點見

see u

112 3點維園見

聽日cwb 放工
要去邊先岩

唔該各位推行動post

我愛攬炒巴

推！

推行動post ahhh

15:00 去維園選舉人集會先,

去完先去 17:00 遮打及愛丁堡廣場集會

時間啱啱好

甴

返黎又推啦

okok

文宣唔夠呀

d

r

又推啦

咁多位 我想問一個問題

seen

112

are u ready?

要多D人知

熱門

甴近平
112

pushhhhhh

長期置頂

『戰略』11.2港島遊覽路線及簡易目標

推上熱門

push and push

下晝3點 維園見

112見

pish ah

應承我 聽日見啦好唔好?

push!!

聽日大家一齊舉牌tag果位阻住法案打尖既議員個名
跟手下面加句pass the act, free HK
最好加埋佢個大頭相
再比記者影相再放上twitter
等外國人知道邊條友阻住條act

甴曱平

Pass the act, free HK

推爆

曱近平 甴近平

曱近平

利申：我愛攬炒巴

聽日見呀屌你

推 你地為香港付出咗好多好多

迫爆港島

差你一個

警犬不要使用暴力
推

到時可唔可以當黨鐵封站先爆站?香港人例遲太早爆站會冇車搭過黎。

PUSH

聽日一定出
Nothing can stop Hong Konger

聽日有無tg架？想入

721 831

推行動post

【長期置頂】11.2行動po合集

聽日大家一齊舉牌tag果位阻住法案打尖既議員個名
跟手下面加句pass the act, free HK
最好加埋佢個大頭相
再比記者影相再放上twitter

出來

Push 甴近平

係唔係維園再去愛丁堡

？

幫推

黑警唔好諗住用武力
甴近平已經表示會派高層出席

光復香港

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

因為工作關係，聽日飛台北，想問台北有無遊行聲援香港？一定去！

有 我攻略入面包左

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

係！

點都唔散 5點中環

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

已經熱門

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

灰獴救港！

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

好似有 去tg channel check check

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

唔該曬

甴近平

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

又再推下

行動po

..

連呢個都推唔到？

起身要上返頂

出門口未呀

起身屌閪啦各位

push 食個早餐好出門口啦

唔好遲到

唔好慢吞吞！

五大訴求 缺一不可

11.2見

大家起身出發未
甴近平

起身又推

推！！

但

甴近平要炒香港
我地奉陪到底

推返上去

Y

行動po置頂

甴近平曱甴蝗曱甴平

習甲甴 甲甴習 甴近平 甴甲平

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 1/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 2/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 3/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 4/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 5/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 6/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 7/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 8/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 9/10

今日三點，維園見
五點，愛丁堡，遮打見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
不分化 不割𥱊 不指責

幫手推上返熱門 10/10

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

今日維園見呀屌你老母！

【第十一期牆紙】信念不死，運動不停
TG CHANNEL :

歡迎投稿 :

行動post !

行動post 要推

————————
今日三點 維園見

精密安排！
同上星期天淵之別，正！